啲黃絲係唔係食屎大 ？

見過佢地食

我都見過你食

我見佢老豆老母都食

on9

我見過樓主老母下海接客被恩客中出

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
屌你老母怪獸
(狗隻#79038)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

屌你老母咩 成日搞事

屌你老母！

屌你老母咩

驚告你
唔好搞事

0.5

手足agree me ?

煩撚夠未呀你

On9

I don't understand Chinese.

煩你老母

I say wrong see eat shit big

和平ok?

渣渣手 唔好再搞事 好無

做咩咁多五毛棄帳

和你老母

比個面來

咩意思

收返呢個post，停止侮辱Donald Trump，停止侮辱手足
做唔到嘅話，大撚把人追擊你

p license on99

邊度有得del post

去站務台申請del post

條友bot嚟

Block啦 仲同佢講咁多做乜

隻老鳳明知條友釣魚都要幫佢推上熱門

On9當有趣

係唔係del左唔追擊我

關你撚事咩

Just believe on what you believe.

仲有
開post向手足道歉
收返所有侮辱Donald Trump同各位手足嘅言論

你老母做雞咁大件事冇人講?

唔好再追擊我 你blk左我ok?

u 2

周街都知

傻侵撚緊你阿含侵力

.

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問冰山裂開(狗隻#118226)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

Sorry 今日遲左餵我病人食藥
佢有色盲，請大家多多包容

都無人答過我

答你老母咩

唔好講粗口

做得好

做狗喇你

圖呢

你死全家啦 屌你老母

樓主係咪做狗
你老母係咪臭閪狗乸

黃絲堅低質

講粗口沒用的
榮光龜香港

藍屍去love hk啦

香港政府=屎

真